# Entrega SP #

Sistema de cáculo de menor rota entre um ponto e outro

### Tecnologias Usadas ###

As tecnologias usadas foram:
 - Java, Jetty, AngularJS, Bootstrap, Apache Maven, HsqlDB, Jackson, Jersey, Hibernate, JPA e Weld
 
### Como executar? ###
	
Para executar a aplicação, basta baixar o projeto e executar o arquivo EXECUTAR_SISTEMA.bat.
Com o bat sendo executado, acesso o site em qualquer navegador através da url: http://localhost:8080
Para parar a execução do aplicativo, pressione as tecla CTRL + C na tela do DOS.

# Observação #

### A versão do java deve ser 1.8. ###